班租緊樓嘅仲去staycation 知唔知醜㗎

個晚你變咗交雙倍租

變左租租

租酒店錢+租樓錢
俾咁多錢仲要扮relax打卡個下真係笑死人

你哋同呢班人一樣

無料扮四條

本身租緊樓班人仲亂咁fing錢

唔怪得成世要租樓

去得staycation 多數兩種人

一，公屋仔

本身交租勁平，staycation 當渡假

二，有樓人仕

住到悶出去嘆下

Agger
利申有樓

(阿爺一層 老母一層)

(我冇兄弟冇堂兄弟)

其實係